唉，六合彩一個字都唔中

冇咩事依家瞓先，聽朝起身返工

我中左喎

中咗一個字？

佢話佢中咗肺炎

中哂6個

中左20蚊

開咩

都唔夠去黃店食飯

中風？

都唔中，唔記得了，淨係記得冇綠色

開咗啦？

做人都係腳踏實地好

複式中七個 點派

派我話你知

打1817，會教你點攞錢

3 8 9 14 23 25 35

我差少少中頭獎

高空擲物？

差少少 買開鍾意球員number